勞力士Rolex討論帖

首先呢度唔係炫富帖，只係純粹討論。
請大家和平相處請勿發起罵戰

116610LV
個人鍾意佢綠圈綠面睇落去低調又唔單調

覺得呢代好睇啲

116520 靚
好似已經停產

submariner真係好柒

呢隻都炒

呢隻紅隻的確幾吸引人

字

66
而家AD有無95折

66
而家AD有無95折
同埋巴打排幾耐先有貨

無咩可能有折

d靚仔又要威但又無錢咪買理d再打飛機話無咁高調

個人喜好既野，眼光唔同姐

我就覺得有圈既都好核突

舊相 今日帶G shock
好鍾意黑十 下一隻好想入地通 不過那有錢

trade 錶

新熊貓地通依家咩價位

下個目標116505

其實有啲巴打把口係真係好撚臭
我見過有人揸法拉利帶黑十
個人喜好既野自己鍾意就得

玩錶好多都有隻黑十

AD我諗都係95折(有可能冇)
仲有聽講綠綠香港行貨888 好似係要等一段時間
我呢隻係歐水全新 買左6萬4

第一隻勞，歐水五萬八，新年時入

無咩香港人帶這個系列

希望啦 ，聽朋友講有排排
巴打有無試過玩換帶

我有諗過換RUBBER B錶帶
但都幾貴好似要二千幾蚊

今日

上年我都買左隻66
原價買 等左一個禮拜

128

冇折啦
等一個月左右
64000抵屌

皮帶通常揀其他牌子

我覺得幾靚

二手價幾錢左右？
想入

我五年前買888，六萬六
現再有冇加過價？

見過兩皮有找

敢問師主又帶咩咁把炮

講真有玩開錶既人
未聽過有人話sub垃圾
因為都識尊重rolex呢個品牌
Even戴開更加貴重品牌既人

咪鬼理果條友啦 一間變左罵戰post呀

喜歡舊裝 想買5512

上網search 14000 好似34mm 男子可能覺得細

自己鐘意呢d斯文款
無日曆 簡簡單單

直接買369好過啦

而家公價好似係做緊68100

個人覺得呢隻藍面靚啲同大小小

前年加到68100了

有個客轉戴舊裝
啲錶好有味道 好撚靚

呢隻正, 幾多mm?

因為木村

呢隻正 幾錢入手？

我都想買，送俾老豆

因住老豆屌鳩你藍勞

[img]
咁呢隻又點睇呀？

哪有錢

66 我3年前係大阪大丸買
本身都無諗住買勞
見經過開就問下
竟然有last 一隻
埋單連埋退稅 770000yen 唔駛
真係好好彩

聽落好抵，個時日圓對幾多？

至愛！等有折先

sub真係百睇不厭
如果一隻錶戴一世
唔洗問，一定係no date sub

你隻錶真係毒撚死我
我仲努力緊，又唔想供

有冇巴打知116200 行貨通常有幾多折

果陣好似76咁上下

靚呀個價，可遇不可求仲要撞正66

有咩款係襯皮帶架？
好似隻隻都鋼錶帶咁既？

巴打過目下

有無巴打玩舊裝？應該點入門？

1675

rolex 得一個系列係襯原裝皮帶就係切尼尼，斯文款香港無咩人帶
上面個d係膠帶黎

6694

咁姐係香港難搵？
Oyster都好似襯皮帶都okay

記錯，day date Daytona 都有皮帶

6694 正wor 唔Gitmama, 天空藍2位巴打

撈post特別多負皮

V巴都有玩開？

RB原裝扣

兩個人加埋有6隻

下面支針靚d
兩隻有咩分別？

6694邊到二手可靠d?

最明顯size
上面42
下面40

等多幾年

Tg Cw127

通常自己換

開心share下la

擺明純粹證明自己與眾不同姐

朱古力好靚

綠玻璃

極少撞款

新出灰面好靚

呢隻好正

街出面好似多6神合體

我隻66換左膠帶喇

師兄入得及時

全新5萬8?

個時得，宜家應該唔止

尼隻要幾錢

畢左業出黎做野一段時間，儲到少少錢想買隻藍黑圈藍針
有無巴打知 依家ad係咪連95折都唔做
Btw 其實掙扎緊iwc葡7 定藍針好

著老西返工多既就葡7啦
特別好多又靚

換咩帶呀 搞到柒哂

但我都幾大汗下 同返b2b要成日出field做野，皮帶會唔會好易up臭
本身帶開鋼錶有時都要除一除落黎抹汗

皮帶的確唔come

去歐洲買邊隻好? Budget 50k-80k hkd

睇你自己想要咩款喎，5-8萬都幾多選擇
有116713 GMT 金鋼 黑藍
submariner有116610LN(黑十)116610LV(綠綠)116613(藍金﹑金黑)
仲有datejust款啦講唔曬，都係自己去選擇
買錶最緊要合眼緣

我想入隻綠玻璃，但係第一隻勞買呢隻好唔好？
同想問下香港買大約幾錢？日本又會唔會平好多？

4萬尾，好像係

黑十真係唔錯

sky dweller black dial 2017 真係好靚

想買隻ROLEX Daytona 116500

係咪一定要食炒價???

黑Sub date 定盲sub好
諗左好耐

窮撚入嚟八卦問問
Rolex最平係咪rolex oyster 6246
早前經過錶鋪見到，標價9000
印象中見過最平，定係仲有其他仲平？

幫朋友問,請問巴打知唔知daytona 116505n 行貨大約咩價位?有冇折扣

係

269300 標價，水平好多

盲十不如買刁black bb,
全黑加單紅,好撚好j

入左116613lb 其實金鋼帶會唔會好良

入左先問.......

有無人鐘意ym2?

邊度有高仿

鍾意嘛

所以鐘意就得，唔洗問啦

116610lv而家去日本買同香港買是咪差唔多價?

我想問有無人粒的係咪扭唔正？較時間果粒，我偏向十一點方向

Yen 928800-59340

$61000HKD 左右

我本來都唔正，但上咗14樓整完正左

以前有一本有哂d款同標價既catalog，但依加搵唔返
知唔知仲有邊間會有得拎？想拎本返去屋企比人睇

有貨咩?唔洗食炒價嗎?

有無巴絲喺AD做

新手一問

想問依家響日本買會唔會平過香港？
因為以前就話平好多
依家無咁筍

同埋我幾鍾意簡單款e.g. 369之類
見啲類似舊款幾靚
不過就算響日本買2手都有啲驚
如果新手係咪都係算9數

係香港買水貨好過

大黑橙
我考慮緊Explorer I定II好

exp i無日期，日用錶黎講硬係差少少咁

exp i 周生生45000買唔買到

list price 48200 好似

其實買水貨同行貨，保養上有咩分別？

新手想買隻 有無巴打有好介紹 聽人講唔同鋪頭同一款都唔同價錢

標價一定一樣 唔同價錢睇牙力講到有幾折

正冠

正冠唔難
搵個師父拆一拆佢再裝返就得 好似係

想入門買隻平平地 巴打有無好介紹

Explorer I果種簡約

datejust囉,
一樣簡約兼有日期

入門想買隻綠針

都有諗過

地通 黑金 多唔多人帶？ 咁上下價錢有無其他選擇？

金鋼gmt 仲平過地通

突然間咁多大黑橙浦頭

好想要深藍deep sea

大黑橙真係好少見
btw explorer2我覺得上一代靚d

想買66 係咪一定食炒價

二手，
或者出國可能唔洗卦真係唔清楚了

等左好耐終於有貨

巴打幾多inch wrist
呢隻好似好大隻

幾吋唔知喎 但個人比較大舊 戴其他反而太細 呢隻自己又唔覺大or重

戴緊藍針，想上黑地。

Rubber b既巴打你地會揀原裝扣定係針扣？

Rolex 116710BLNR 原價幾錢？

隻黑藍GMT等左成個月都未有

$67300

大家覺得Longines點?
知唔知邊度會賣得平d又唔會俾人呃

炒價

就係唔想益炒錶佬，寧願去日本買

日本咪又係炒

我搵到人買
9折 行

藍針你有9折我成副身家同你入又點話

真唔真？ 你仲要唔要 幫你羅多隻

請教下 搵人買撈 通常比幾多茶水？

你之前問人拎過定點，最近這隻炒到好勁喎

超熱賣款式！全新 Rolex GMT-Master II 返貨喇！

左 & 右：全新綠針！Ref: 116710LN，2017年！行貨 "888" Full Set！公價：HK$63,200，特價：HK$57,800！

中：全新藍針！Ref: 116710BLNR，2017年！行貨 "888" Full Set！售：HK$70,800！

你9折咪61xxx，有無禁筍，條友信得過嗎，我自己做錶都大概知行情，我買唔到好閒，你小心被騙就真，希望你唔好話我黑心啦

上年年尾無禁hot 好似係

買左之後無理過行情 淨係知個價都幾硬
我買嗰排十間有十間都話要訂
不過得一間有覆過我

我幾年前買個陣都等左幾個月先有電話覆我
仲話要即日過去

咁勁有折又有現貨？
而家排果d真係有撚排
現貨炒都69

藍針gmt九折 係咪某d商業大廈賣既888 正貨錶

咪玩 BLNR9折多多都收
而家最平又真係買到係冇折等2-3個月
不過好多ad話有得排都係呃鳩人

我試過mk華興walk in買， 但乜折都無。

周xx果d排極都無

正貨買唔難喎

Agger
太大隻

你早兩星期就唔係 而家係

而家有排等
有現貨不過貴2千

66而家都咁？

唔值
12萬幾

呢期運動錶cljs
買金鋼仲抵屌

Walkin買到應該佢岩岩返貨
又咁岩冇熟客要
啲Ad話排隊個啲其實大部分都係hea9人
除非係可以落訂排個啲

我當年買唔使落訂
佢打返俾我
周XY

我上個禮拜幫個fd問人拎，條友都話有排等唔知幾時再翻到
打算叫個fd唔好諗轉其他款算

問多幾間啦
無啦啦就會有電話架喇
不過我個陣唔識人
先每間都問下

咩款先

藍針

岩岩出個時？

我記得係出左1年內，未加價

個時周圍都有
Walkin都95

想問問 EXP II 有冇金鋼 架？

mo

睇中兩隻 gmt黑藍 同deepsea深藍 邊隻好？

Gmt 個樣好似靚啲
Deepsea深藍 個樣好似老土啲但勝在厚

人生第一隻rolex求比意見

兩隻買現貨係咪都係貴啲？

早兩星期？巴打有洞路

如果接受到個厚度
我會揀deep blue
型好多又冇咁易撞

至於點買，基本上唔會有現貨你買到
要現貨就要ad以外買食炒價
Ad的話就而家嘅db應該易排過gmt

我做緊

我公司標緊76800

888？

上星期日係尖沙咀去左幾間都話藍針唔知要排到幾時 臨尾last個間一入去問有無藍針 個呀姐問係咪無折都要先 我即刻狗衝比錢 原來個呀姐話岩岩有一隻 本身係留比個客 但佢臨時岀左trip 結果比我買左

非錶撚

入黎想問下點解你地會好Rolex?

自己一直都唔好錶 覺得有舊野係左手好辛苦

自從有左smart phone 之後更加

自問對rolex真係唔認識

成日覺得就咁眇同其他鋼錶無分別

rolex其實個吸引點係咩

巴打AD做緊
而家多貨返嗎

金鋪定錶鋪黎

上星期聽過 加拿芬道 yex watch 有隻藍針

有冇巴打同我一樣情鍾yacht master ii？

賣左未 有無66

我都係聽人講，無去睇

我叫香討有人話要食炒價
見定流

而家行貨價買唔買到

無知一問 點解gmt黑藍難買過深藍deepsea既？

其實AD留電話係咪都係hea我地
藍黑 66排成個月都無

Deep blue加左價

買到 等下姐

好貴
等鋼sky dweller好過

東方

想買隻金鋼撈帶下, 各師有咩好介紹？ 自己唔識表。唔洗炒款。只係自用。唔該大家。

116713

613都得

想問下大家，如果喺ad買黑十。最平係咪淨係做到95折？

Walk in正常係
但而家邊到會有95折比你

即係無折 諗住送隻比太太做生日禮物

有相熟sales咪有囉

有無相，係咪綠色羅馬字?
係咪 116333 dayjust2

無

咩價錢左右？

613 又口咩價錢？

7萬尾8萬 禁上下

習慣咗唔覺

1.)由細就想要
2.) 當飾物帶架咋

而家都唔一定有
幾間ad熟客都冇折

定價91500 94700再折

其他款/硬食囉

其實金剛帶係咪會比人既感覺好老餅？

自己鐘意

如果想買隻平民啲俾老豆有無介紹

巴打 留tg傾下

dayjust

datejust

新手想買隻全新盲sub,邊到買好

上網買賣一定最平
利申：做二手

116334

同問

Cw887

搵相熟sales排隊

再平民啲就114/115

熟人最盡應該開到9折，參考下。向相熟sales r到幾多就睇巴打你牙力

早兩日搵個sales報價
真係報我9折
尋日變左95折...落一半訂

咁佢間野反應都幾慢

有95都好好了

可惜無相熟sales

而家黑十水貨仲有無可能57000買到？
見好多水貨鋪都6字頭

想買藍針唔想等係咪比7萬就買到？

行多幾間

search下先

點解想搵隻黑十都咁難
岩岩見到有巴打話ad留電話係hea我地
咁係咪疊埋心水收皮算

如果買116613LN會唔會好蠢

比我都買呢隻

公價撞下都有機會買到嘅

點解蠢

綠針正常個錶面係咪好難整花

排左兩個星期，終於買到藍針

你講塊玻璃?

若想買新黑/白地，係咪去大舖排就等佢電話？唔介意耐，淨係想俾正價入

等多幾年應該可以正價入

無咩可能

放棄啦
想要比12萬啦

反而想知去外國買要幾錢?
公價計全世界邊度最平
講緊普遍黎講

我肯等都無？ 全留熟客？

點解大鋪呢隻同細鋪爭咁遠
我又驚有伏

你肯人地唔肯呢

咩差禁遠

早半年係沙田買左，乜咁難買嫁咩

尖沙咀咁ad排到200，之後經理話cut人唔俾再排。
你肯等3、5、7年都可能等到。

隻新熊貓地通全世界都炒緊，俾你係ad都留黎炒價賣出去

黑地 白地 都講明係炒價 什到126600 都係。 巴打 依家唔係你肯等就原價 係個需求大到 唔恨無人比炒價 咁有無理由比原價你

識人 係可以早日拎到隻錶 而唔係原價拎到隻錶 。

心思思 究竟 126600 定gmt 藍黑 定 白地

白地食炒真係太貴
之前搵fd排 早幾日番左隻 問我要唔要

你都岩 因為加多少少有116515

咩叫早日

價錢呀 我見到人地細鋪81000左右
周大碌果啲折完比我要89000
差成皮

行水之分

留名學嘢

想問下係咪而家根本無機會正價或者有折
買到盲sub?

水貨應該有

唔識撈，諗住買俾囡囡買邊隻好 budget 5萬下有無好選擇？

唔該晒

禁重手

見你地樓上講的都out budget... 巴打有無好推介?

運動勞黎講真係得呢隻襯女仔 其他款真係太陽剛
成日係街見到啲女戴十仔/ GMT 真係好格格不入

都幾好吖

囡囡送刁陀好啦
老婆就無所謂

369咪得喔

No offense 但好似戴左個鐘上隻手都叫好
我覺得啦 40mm以上女仔戴係手真係唔靚..肥閪另計
女仔加隻Cartier ballon bleu 36mm wa即刻加哂分

藍針依家咩價？
早兩年63k 入手左

依家出邊無貨

有海外ad 9 折 有時85 但 要蝕信用咭匯率

369 黑底粉字狗牙圈

朱古力面玫瑰色啱女女d

炒到公價都買唔到
公價好似67300

有折既話我即刻狗衝

黑sub 同 藍黑gmt公價分別幾錢？

無折我都衝
我等緊

66炒到豬頭咁咩事

7萬幾水貨

聽講減產 堅唔堅唔知

好彩年幾前朋友搭朋友介紹 63k入手左

有現貨wo

有冇114300巴打 邊度買好，新手唔識野

本來唔係想買呢隻

邊間

其實無咩所謂，岩價就得

Thanks巴打

116500 都知而家炒價要$130000幾
但想問邊間鋪有信心保證d?
一來唔熟非AD 二來想買得安心
謝謝

水同行其實冇咩所謂?

邊到有現貨

上十四樓保養抹油唔係行會耐啲同麻煩啲

求教

大把人去旅行買勞,
水貨要放2星期,其他一樣

成日見到係日本買返888

巴打們,澳門AD買既888,拎上14樓保養會否當我隻係水貨

澳門買正路係888

但14樓會當係水貨處理
因卡寫澳門，但又888

想買依隻 幾錢到？

888係港澳地區

公價定有折?

有折，行貨

116710LN 同 116500 心大心細緊
結果買左依隻

新款喎

靚就靚 但係44錶面好似戴唔慣

留名葡萄

幾錢買

有無36mm date just同好？
年紀大左鍾意返d阿叔classic款，126234 個d
41mm太粗感覺失左味道，同埋難carry

利申，就30歲瘦撚，已有綠針

五珠帶唔太靚

識人 11個

44錶面點解？

mm

巴打多唔多見手幼嘅人戴44，會唔會覺得好怪

之前諗住買但係戴上手太大最後買左Daytona

有冇人會買2手勞

咁都要睇你個人大唔大份既 我就好怪 算大份 但係手偏幼 但係戴落去戴慣左又幾岩

我覺得車就可以二手 但係錶就不了

我算係賣二手勞
間唔中會坐下舖

各位巴打目前邊度可以買到黑十?
有冇機會有折?
有冇現金價呢回事?

多唔多後生既買?

鍾意44錶面 但係難民手 襯唔起 結果冇買deepsea買左黑十

入左手116622藍針
雖然唔會去舉 但係都想問下巴打們呢隻二手係咪好賤價

幫巴打出張示意圖

筆直6~9萬 想供有無巴打介紹邊個款，隻手大

另外珠寶店買有無得信用卡分期？

126600呢家仲有冇公價行貨

等多一年可能有

有冇人搶呢隻 ?

利申唔熟行情

咁儲多年錢先

銀圈銀底

10萬幾有

勞二手好有市場喎 我反而同巴打相反 車二手真係不了

⼁

上個星期換咗膠帶

比較上係差d

藍針正 有冇圖

唔該曬巴打
你都岩dj?

我有隻14060 想問點check生產年份？

Daytona 11650點睇？好想買

灰面藍針番工著西裝好好襯

好正 唔易撞款

玩2手勞有咩注意

上行，唔好玩太舊 太舊行都唔理

搵緊綠黑，有冇

新手lm, dj行貨最平有幾多折? 定係買水抵d?

我自己有，公司都有但非常貴
上網睇多d網

點解無人帶sky dweller , 2017果隻藍面好靚

貴到點，上網好少見到啦

有冇人有126600上手圖

亂碼有咭 86000
一般6萬幾起碼

下個月去瑞士 係唔係可以skip錶鋪？

無啊 呢2日我搵咗好耐

86折入手了

where?

錶面幾色幾冷門

綠水個價又貴左

baby blue

新手問，香港有無二手錶鋪買勞介紹返？

無
我做二手錶

太x鐘錶 不過要問先有唔係間間有

太子呢啲應該係水貨喎

行貨佢係其他地方掉過黎，應該係其他公司貨，因為係佢喥買歐米茄順便要埋

原來係咁
我當年乜都唔識去問
佢拎隻韓國嘅水貨俾我

隻全新舊黑地全未戴過，諗住今年生日先攞去改帶

無分別 依家都係五年全球保養
唯一嘅分別就係保養卡上面 行貨有888呢個字

利申：做歐洲水貨嘅小薯仔

依隻AD公價幾多?

如果嗰間錶行冇 可以自己打去Card Centre問

sky dweller就係出名在全貴金屬
17果隻無啦啦懶平民化做乜
老老實實17呢隻新版間金都近16-17萬
我有好多更多好選擇啦。。。

清係咪歐洲買錶再返香港賣？

黎緊去瑞士旅行，想買隻撈返香港賣賺D旅費

其實係呀 不過真心 瑞士八月人人都放假 連超市都未必開 所以要預咗會好少錶可以攞😂

四俾老媽子。女裝款。多數幾拆架請問 888行

116500，126600，116610lv
其他款應該無得賺
126600 個價跌緊

好想入手

前排朋友幫手
67000藍黑入手，過幾日就係咁升

好想買deep sea blue

想問下係瑞士買撈番黎可以係香港邊度賣 幫補下旅費

真心 買到既話 可以考慮賣黎我度

116500，116610 lv，126600
其他款應該無得賺卦
上網賣一定最好價
賣俾舖頭人地要賺點都差過上網

Chrono24可以諗諗佢 不過會比一般平台既posting fee貴啲 唔post既話都可以參考下個價位

好靚

清不如留個tg詳談，我十月去

Just do it. Don't make ur dreams be dreams.

Facebook，香討都得

我有隻14060剩錶U頭 有冇巴打有興趣？

想放幾錢研究下

藍針最近咩價？

藍針不二價

最近睇開想買air king
但冇人討論這隻
冇咁易撞款

單紅既話我幫你要左去
要賺可以試下綠水鬼（好似係）

同好 年頭買 即刻換膠帶 我覺得配膠帶幾好睇

有興趣巴打

行街除錶抹汗手殘跌左隻錶落地之後，戴幾日就會停一次拎上RSC check真係跌鬆左入面零件搞到power reserve嚴重不足，好彩仲係保養內免費調較返機芯同打磨，但要等14日

新手請教
想買人生第一隻勞
藍黑 （藍針）/ 熊貓

大概咩價位
同邊到會搵到

第一隻買熊貓

係香港係咪無咩可能買到 自己無識人做賣錶
其實2手熊貓都唔介意

呢隻叫咩名，好似幾靚，要幾銀
買錶有咩徒徑

有錢就有架啦，唔識人咪排waiting

綠針
一年前問過。水貨幾6萬3

🐼12-13個。有錢一定買到

我公司舖頭有一隻 13萬8
行貨
(利申：打工仔無佣分)

綠針Gmt

116710 gmt master2

講真，現時熊貓真係無乜可能13萬以內買到

留名學野

請問有問咩途徑可以得到多d 資訊
例如 website? 雜誌？

腕表之家

比Fd 睇話唔靚 話周街都係
叫我買Deep-sea ,我覺得Deep-sea 仲唔靚

藍黑

周街都係就唔靚咩
呢隻襯西裝 tee都好好睇
綠針同藍針都係閃錶帶 睇你喜好

巴打 AD做緊

不是

請問邊到有貨?

謝

我帶116613lb 比fd話柒
有個話藍色似玩具
無人識貨

藍色正過黑色

正好多啦
d fd見到有金色就話柒

兩年前買AD都有95

一時時

有無人知最近可以攞到幾多折

錄針

認真問
你地搖錶有無旋轉聲
我D同事有D話應該有聲
有D又話有聲代表裡面鬆左, 新錶唔會有

我都有隻藍針YM

想問問explorer II白係邊度買平d

大家點睇yacht master ii鋼款

]

忍唔住買左

有冇巴打戴綠玻璃？
好似見親都係女人戴多

呢隻有冇金鋼？

唉 而家折墮到搵盲十都周街冇貨

巴打 我可以睇下識唔識人幫你搵下

想既可以tg搵我傾

新手想請教下 YM藍針 116622
如果想買一大一細 (37同40)
去邊到買最抵?
唔該晒咁多位師兄

玫瑰金

排左幾耐

八掛一問，英皇依家咩折頭？

知有地方水貨做到公價9折

Where? 可否教路

Tg我

水貨九折好似少左d

想問如果係switzerland買rolex or tudor
個價格會平香港幾多？

灰面 114300 好吸引

正喎

正喎 邊間分店

水貨是但行間都48000

想知依隻依加幾錢 隔離有人話2萬都唔洗

黎緊會去日本，想問下香港369呢家幾錢隻，真心覺得佢靚，不過好似好多人覺得佢cheap咁

點會cheap, 講得出cheap 係得淨係識sub仔既mk先講得出
正野來

第一隻勞 想買多隻地通玩下 之後就唔玩勞玩返AP
鍾意金鋼籃色面個隻 但唔係成日見到 MK永光間野信唔信得過?

369 係咪指214270?

116503 黑地鑽石
保唔保到值

不

130,000 入左手

行貨？

好貴，不過買左就算

我識個廚師買左88折 周大福入
行貨，佢唔識用

係瑞士入

即係水貨 11萬都買到
應該係

地通好似除左黑白熊貓外，其他全部有折

基本上，有石都好難保值

咁唯有自用算

好多人以為買錶可以保值
其實大大大大部份都唔成立

兩三年之後可以咩價位放

一定一定要蝕
我自己做二手回收
上網放一定最好價

116710blnr藍黑圈
二手放到咩價錢宜家？
888行
Fullset
16年尾錶
9成新

新手一問
其實地通咩款係未停產?

6萬幾實有人接

第二排右二 888

巴打，想知點解有石難保值

幾時影

你話一般石錶定勞?
bb石一般唔值錢，但貴一大截，而且可以搵人自己鑲，無工藝可言
好似係

彩虹圈地通拿

明白了
想問下巴打覺得而家邊款勞二手最多人買賣？

初黎報到
最近我老豆搵番隻submariner，但因為擺左好多年無咩點保養，想幫佢整番靚隻錶，但可以點做

對錶無咩認識，只係想幫老豆整

上14樓

新手一問：上14樓交收的程序其實係點？唔該大家。

問佢，請問可唔可以屌穿你個系

7月尾8月頭

想問真定假 大約放到幾錢

網上見到大家點睇？乜嘢型號？

116622？

16264

原裝錶帶靚啲

白錶帶攪到成隻變咗柒野咁

同個錶面唔係好襯

第四排左三係咪116622灰針 邊到有

藍底sky dweller 好正，不過真係有排等，門檻低咗不知係好定壞

不好

我都怕會太濫

朋友借比我，堅定流

巴打 邊間錶鋪

18歲 5萬budget 依隻係咪最好選擇？
利申 去瑞士旅行順便買

18歲
5萬Budget
去瑞士旅行

上個月英國買 退埋稅都係4萬

幾平喎

Year 1戴會唔會太成熟，有冇其他選擇，地通又太貴

仆街啦你我都想year1就有得帶 成乜野熟

因為返工關係只戴Casio
唔想隻錶成日停完又調星期
諗左好耐買air king 369 定盲sup

最後有一次係飛機見到個爸爸戴盲sup 個外圈靚到dum一聲 至買盲sup算唔算mk 仔
每隻勞都有佢特色架

盲sup絕對正，
而家d vintage 5513貴到

盲十唔錯嫁

想放隻15年藍針888,全齊大概咩價？

我覺得會 實有人覺得你父幹/亂fing錢 不如加多少少上ap 肯定冇人夠膽話你太成熟

6萬幾

點解要強調18歲

幾十萬買ap不如加多幾十萬買richard Mille

唔知我年齡點知適唔適合我或者有更多適合嘅介紹

二手窩，都6皮？

適唔適合呢d就 你的樣子如何？
不過講真 錶呢d野自己中意就得

呢隻t25黎
無壞既話寨抹油就夠
唔好信14樓，佢實講到你隻錶19幾萬樣野壞

你6萬放俾我 我都可能有興趣

係咪認真先，留個tg 先
15年尾錶，全齊，可上行

係外國買到隻panda色Daytona, 返香港賣到幾錢左右？

有無相or code? 如果係116500黑圈白面 價岩我買啊

最近會去游歐州，見到有就會買黎賣，想知係香港賣around幾錢

買到先算

岩啊清 基本上唔會買到 唔係得香港炒 係全世界都炒緊

行13xxxx
不過無咩人買

有無巴打最近見到有盲十現貨

諗緊66定藍黑gmt
唔知幾時先正價入到手

生日禮物，去旅行都唔係自己俾

恕我多事，放上fb group多幾千

我都想入盲十

識人可能2-3星期內有貨

認真羡慕巴打

垃圾

唔該兩位
上14樓可唔可以淨係抹油？隻錶都行得好順

淨係想問下依隻錶18歲戴會唔會太成熟，5萬之內有冇更好嘅選擇啫，咁都要俾你鬧垃圾

可能佢Quote緊我咋

行得好順就油都唔洗抹

諗住賣 咩價可以放？

好野來16518?

新錶每日慢3秒係唔係正常範圍？

隻錶好少帶 上返鏈 見佢每日係慢幾秒

好似冇人戴藍鬼

一隻deepsea一隻deepsea blue
但係都係鍾意隻deepsea可能係第一隻撈
反而隻d blue擺多過戴 係岀席某啲場合先戴

可以，不過14樓貴
可以自己搵出面師傅抹會平d
你睇下隻錶誤差大唔大囉
接受到既話唔抹都得
定期抹下保養都唔係壞事

宜家5年保 ，梗係4月11個月30日上行話唔準

咦可以？
係唔洗錢定點

DS 留名跟進

有無同好

重排緊隻白面 勁想買

我都係覺得黑面好睇d
有無話要排幾耐呀巴打

巴打你正價定炒價？
我都問大約要幾耐 不過佢話真係無可奉告

各位 想買隻116613 LB

行/水/二手分別幾$倒

得，你話唔準 想抹下油

賣8萬左右啦水貨，行貨94700

想買黑面呀
知唔知依家大概咩價同邊到有貨

咩價位左右？

我自己就鐘意116621 rose gold

好少人帶

你幾錢肯放其實緊要d，人地開咩價唔重要

好似關係到條把管，要拆出黎

其實唔難

好鍾意放假戴 調個時間就得

黑底應該唔洗13個，白底無13買唔到

黑底正 白底怕會睇厭

My collection

jealous bro

不過得９５折
水貨價affordable d

有無巴打知佐敦d二手舖
全發\港麗老唔老實
有無二手鋪好推介
好怕買六神合體

樓上18歲巴打，你個budget，買air king不如考慮綠玻璃

116622 周圍都無貨...唉

水貨應該都係得10個到

係 八萬三\四左右

我呢隻都係瑞士旅行買
我自己都係岩岩grad左出黎做野一年 又唔覺呢隻特別老成
反而我好鐘意佢呢種低調wor

出行保平安

有無巴打鐘意Air king?

一千零一隻

今年未加價前買

b.t.w. 想問下每日慢 3, 4 秒係咪正常唔洗理佢

老老柒柒..
二手同AD一手差少少
不如去AD買行吧la
二手又驚餐懵
BTW, 唔洗jealous..廿幾歲A0毒L, 先儲到錢買玩具玩下

我都排緊⋯

冇人鐘意新sky dweller 326934？

等係有排等

新手一問 ,116710ln 定116610ln 好 新手入坑

我鐘意GMT多d

去邊度買抵

綠水新錶升到 8萬，痴線

十仔可能行D
GMT都OK既

無知一問
rolex會唔會配皮帶的?

外國 如果66 116509

66同 116500

如果綠針？

而家116520new old stock值幾錢？

10萬以上我都要如果無撕膠紙 張咭未寫日期

巴打 我想問下依家買水同行既66大約幾錢？

7萬8至8萬
行水無咩分別

英皇或東方 要幾耐排到gmt 綠針116710ln ?

快d有貨啦

升到傻
但話時話。其實咁既價都真係有人願意買？

新手入坑 今日終於膽粗粗入咗AD排隊

排咩

新手lm 想買116710BLNR

咩價？

YM 藍針

識人？

香港好少人戴呢隻

師兄入手幾錢

呢隻呢排都成日見

女仔帶幾襯~

最近睇個女醫生，見佢戴得幾好睇 依家Air King咩價位

Air king 冇折48000
我都諗緊
男仔戴

水貨4萬5樓下

藍黑靚定黑十靚

男人手嚟

錶面圈面黑十 錶帶gmt
不過我都係入黑十

新手一問
平時返工做開粗動野, 出街食飯先會帶下
通常帶上手由佢自動郁返先再較返時間 (較日期要轉好多下, 已經放棄左 )
咁樣有冇問題? 定最好唔帶都keep 住佢轉?

日期 有得轉架嘛 唔好拉到盡
上鏈 同較時間既中間
唔好keep住轉啦。由佢停
帶時再較 但唔好夜晚較（聽講）

新入手，換膠帶無咁土豪

唔識人齋排92？

唔該巴打
不過我唔係好feel到較日期個格
同埋周xx 教我都係不停轉時針去較日期......
利申 綠針

新手 想入坑 budget 6-8萬 有咩好推介

126334，116710 ，216570，116400

唔該哂

66 ，6針。GMT藍黑 ，盲十 ，黑十

放大鏡花左 點攪

新手 多多指教

是否去ad 留電話就叫做排隊？

上行攪係正路選擇
但其實好簡單，用風筒吹下個個位可以自己起出黎，再用膠水痴返佢
當然唔係吹頭用個d風筒啦，建議上行報下價先，貴咪拎出去搵人攪

10點位撞牆撞到花左兩隻狗牙同條邊走左位
請問係咪一定要上行換圈先解決到

換圈好平炸

陶瓷圈唔係要成皮野既咩

成個換唔平 鋼片圈就平

但我呢隻係陶瓷圈,唔係一定要成個換既咩

唔使特登換啦，錶咁易碰撞要洗油再搞都未遲

巴打 幫到手

有無巴打幫到手

啲個叫兩點位唔係十點位

三唔識七就唔好咁r法啦

新手準備入坑，綠針9折入到算唔算抵？（朋友搭朋友買係AD買）

應該算抵
利申：9up

俾2點人地賺下都得卦

巴打 你誤會喇 我意思係幫手排，因為排左好耐都無

其實近兩個月我都有留意綠針D二手價，講緊有五年保、行貨、95%新淨都53000咁上下，而且多數唔肯上行交收，預期驚餐死，都係加多少少入隻全新好過，有9折算係唔錯

有冇位幫我排多隻
正價買 中間水位你地食

有無人知yacht master II 幾錢

你講綠針？出面AD隨時有現貨架，上星期去過灣仔一間老字號AD馮XX現貨都有最少3隻，現金價98折，你可以去睇睇仲有冇

145300
195900
公價

藍針啦

其實去AD留電話排隊，係咪耍人走

如果落訂話排邊隻，係咪一定有

有無巴打會落訂 唔想排假隊on99係度等

藍針就搵多幾間慢慢排啦

Deepsea D-blue 而家公價係幾錢

93500

洗唔洗排

無人戴Datejust

大把，水平好多添

第一隻撈會唔會買行貨好d

係真就得啦，個人意見

搵左個fd 個fd 係AD 留隻藍針，正價，唔知幾時先有

我有隻綠針放 有巴打有興趣就tg

尋晚去英皇入左隻黑十date送俾老婆

Walkin?

識人等左5日度
佢話如果今日唔買要等3個月
不過冇拆

嘩屌，我隻藍黑都唔知等到幾時

有朝早我俾老豆叫醒 話陪我買錶 我心諗你咪走去買Casio既cheap cheap錶 唔好阻住我訓 就叫左佢自己去

結果佢晏就拎左袋野番黎 打開我先知買佢去買Rolex 因為佢冇錶 所以會戴黎番工 為左阻止佢咁做 結果我要買番隻Casio cheap cheap錶俾佢戴

利申：老豆係一名正宗地盤佬 個打扮戴隻Rolex出黎 話真野都未必有人信

要排幾耐

d blue 個面真係好靚

我呢兩隻應該最冷門啦掛

無錯 襯埋rubber b 仲正

藍針先岩
佢都話唔知

請問去14樓換錶面 係咪冇得拎番舊果個?

上年十二月買左隻888既66 68K 等左兩日有貨

一定冇

無，一換一

宜家好少貨 78k都有人要

請問錶面花左，抹油搞唔搞得掂？定係要成塊玻璃換？ 今年3月買，有保養上14樓係咪會平d?

你係錶面花定玻璃花

請問有冇第二度做抹油係信得過？

老豆隻老爺錶拎去14樓抹話要換埋錶面先肯同佢搞 而我老豆就唔想換

先達蔣師傅

Sorry，講到1999，係玻璃花左

4萬尾

如果較時間個粒野個皇冠唔係向上正唔正常

正常

全新

上網搵下

旺角琴日周大X 見到有

要水貨先禁平，好像係

正喎巴打！

水貨4萬9，行貨60500 識人可拎到88折

識人都唔知幾時有藍針

上次同個sales吹水，肯俾錢落訂2-4星期就有

fd 搭fd 唔知幾時有

咁多位手足知唔知有邊間水貨鋪信得過

今日專登係銅鑼灣行晒咁多間AD 逐間逐間留電話

有啲hea啲就咁俾張廢紙我自己寫低
有啲搵張靚靚咭仔俾我自己寫低
有啲揾張單幫我寫低
但係全部都靠記唔寫低我想要嘅型號
知咩事啦

訂邊隻

同我情況一樣

個幾月都無電話,無結果既等

希望只係唔夠貨啦

rr同h.imp我都有朋友幫襯過，不過唔係買勞，一間買過iwc一間買過hublot

新手問
Explorer2白橙分期邊度最抵？
如果YachtMaster邊款抵買合後生仔

金鋼藍色submariner大約幾錢 有無巴打有相熟錶行介紹

想問下放勞放去邊最好價錢?

Fb group 掛

前幾日Fd 搭Fd 留左，唔知幾時有

想問268622香港仲有無貨？

未買過乜都唔識，有無巴打教路

唔分期最抵

上網，或者試下

8萬頭至中 買行好過

可樂圈呢家65k得唔得

得

有無AD可做分期

無錢唔好買奢侈品

想用d$ 炒埋呢季先

下季先買

你啱
難保唔會倒蝕

想比一半現金一半做分期

不如存下錢先啦 錶又唔係必需品

分期貴好多 銀行收利息
間間唔同，好像5%以上

依家係日本買仲會唔會話有平好多或者多款？

款實多，因為貴過香港

我最鐘意果兩款
左面果隻點解要咁貴

想要左邊37mm，香港有無貨？

白金圈

係Ad買到炒款都應該平DD

差隻66,排緊

另外37mm 粉藍針唔難搵，之前係旺角周生生見到

細佬未買過咁貴嘅嘢

機師帶40mm啦
btw上次陪fd問過 銅鑼灣周街ad都有

40mm唔得，我女仔手，咁大隻會好似戴罐頭上手咁 我依家隻錶自己度過好似得30mm

btw ad即係乜？

authorised dealer 希慎隔離嗰間專門店服務最好

有機會去問吓幾錢先

買隻錶 5 6位數字
都仲要排隊，四圍撲，留名俾人耍，受氣
為乜

咁有好多AD都好好態度既

反而買多兩隻之後，發覺總有隻唔多戴，帶既時候又要較時間

勞力士冇止境

本身有隻YM2玫瑰金
下一隻買AP 44MM OFFSHORE 方制好定116518LN

有次出trip，機場果間順手幫fd搵野
有個女人幾好態度

買個自動上鍊錶盒？

65k 全新嗎？

可樂圈全新係天假

天價

宜家在14樓等緊錶，有條師奶拎錶黎整，個師父整花左個錶面兼爆玻璃 ，條女打去唔知邊間報館投訴，再打去消委會

係真的話，咁個師父又誇張左d...
最後我估都係幫佢換返錶面當打和

各師兄，116622 新貨 咩價錢左右？thx

咁百事圈全新應該幾錢？

可樂行價不是68k吧？

你地d錶咁新既

想trade in 隻66
入黑地 or 白地
但好傻仔。。。
慢慢儲啦都係

停左產n年啦喎

GMT Master 舊裝百事都見過6萬幾，係廣華街

宜家66 好價

水貨行貨有咩分別

咁點解價錢差咁多

原本朱古力面116515 停左產

rolex有全球保
水行一樣，唯一有少少唔同係上行既處理時間(驗真假錶既時侯)水貨要2星期，行就唔洗

1.假野
2.2手貴D

人地問點解水貨平喎

見到翻出

白金帶
297900
水貨21萬

頭先問英皇黑十加到$7萬冇折
好彩個幾禮拜前買左

想問下呢家大白橙AD仲有無折

唔撚係呀，仲排緊隻藍針

黑十根本唔值 呢個價
買綠針好過 6萬有找

95折

16710LN 888 $59000 抵唔抵？

綠針6萬有找邊到？

how much

緊係相熟啦 唔通walkin咩
利申上個禮拜買左

Walkin 係唔係95折都已經做唔到？

應該就無 因為真係無乜貨剩

Walkin見過現金價98折

98去馬啦 過埋十一黃金周一定無

藍黑圈gmt呢家65k得唔得

全新no way

要幾錢到

某幾隻 真係升到仆

SD 停產升 都正常（但幾個月都升成2萬）

66 就更加癲 同一個價 我情願入 2手黑綠

67300 都未必有

72現貨

水 68-70

72k 現金有冇折

炒價好似無得碌卡

二手都好價。。。?

我隻15年尾888放到幾錢

我見有人放65k

我係倫敦既鐘錶行做，如果咁啱有巴打黎旅行又想問下價可以幫手

好彩舊年買咗

全新7萬8 ，二手跟升
之前有人問我有無這隻

睇錯倫敦錶行

omega moonwatch 膠面做幾錢？

搭單問omega月相計時鋼帶

想問下Tudor隻寶齊萊bb bronze第日香港有無得賣

九萬budget蚊買邊隻勞好？要新錶的話

116713 水貨8萬幾
不過你可能覺得土豪

都係,我覺得金色麻麻

新手

有十萬預算 有咩推介

rolex 268622 有冇折？

有冇巴絲想換錶
我果隻116710blnr 9成新 16年尾 全齊
想換6水鬼
詳談

係咪 304.30.44.52.01.001?

係既話: £7600 GBP = $799XX HKD

鋼定皮帶呀巴打？

Hi

唔該 同行貨差幾千

水貨5萬幾

香港邊間水有保證

想買藍針多啲 但係間間都無貨 有錢都冇得買

原本我都鍾意藍針多啲，但睇完實物，帶上手
藍面紅針sharp啲，自己覺得靚啲

係未walk in AD 潛水錶全部冇折？

幾錢啊買左

77k... 全新日本AD
好肉赤...

btw
想問下 大家有冇聽過果啲 勞力士包膜？
香港有冇？work唔work？

Real/fake?

呢隻好靚 咩型號

好似怪怪地，利申唔識野

116622

D字好似好怪

琴日行過名人坊問黑十要成70k

想問下AD有冇機會排到正價?

黎緊去倫敦 巴打介唔介意留個tg

Tg: momo_la

Btw真絲

見到全新888 66k

Walk-in 價？ 求鋪名

X2

問係周大X 個fd, 話呢隻都炒緊

Fake

即買啦 起馬賺4k

有冇爸打知幾錢同埋幾錢

114300 三萬幾
周街都有

老母有隻 date just比我trade in 有冇巴打知邊到有得trade in

係咪個放大鏡有D怪?? 咁突咁
一直學緊睇FAKE

想問YM 銀面藍針行貨幾錢邊度有

行無.37就有.......

40食水啦

請問你地會唔會買自轉錶盒擺錶？
我好小帶，上完鍊帶一兩日又放低
會唔會好易壞？

我都係 要成日教時間
易唔易壞

有無巴打之如果而家要排呢隻要排幾耐？

去東京旅行
有冇咩款可以賺下asia miles?

AD 買到鋼 運動款到得

剛升職，想買第一隻Rolex, 對116600LN有興趣，但發覺好似對比上年貴了很多，請問加左價嗎？

新手入坑
黑十同金鋼(黑金十？)十邊度有得買
行過rolex 周大福嗰d都唔見
如果要排是咪都係去呢d鋪好？
睇款 > 入去 > 落訂 > 等？

水貨有d款我又見唔係平好多
如果揀水貨 邊間信譽好

Btw上gp收是咪點都平d? 但要上行check

Thanks

停左產

你攪清楚自己想買咩型號先啦...

想買隻 116613LN或 116713LN , AD 重有冇折？

剛剛又入左隻 116503

請問116660行貨or水貨係幾錢？

黑 好似係88000 藍貴幾千

有無清知道116519LN邊度有現貨

大家如果想買錶
可以搵我
我可以平俾大家
不妨隔下價，都唔會話晒大家時間
我tg：

AD?

第一勞

幾錢入手

邊間鋪？
116508 paul newman面888同水你做到幾錢？

入左

How much

200k

琴日買

幾錢入手？排左幾耐？

$62000
我冇排呀,間間AD都冇現貨,去左細鋪買,全新888未撕原裝膠紙(date 左今年9月)
之後即刻上行驗

唔知價
有位父輩關照 45k放比我
賺定蝕？

我覺得靚過藍針

就黎多過7仔

撈係多過七仔啦
懶清高咁

人生第一隻地通拿

跟

我指綠針 送都唔要

藍針仲多啦

點會

有無人係ad做？
想買木村隻369
留tg

歡迎大家問價
呢度咩錶都有 價錢吸引
100%正貨

116505 Black
228238A dia

巴打有無型號

巴打你買咩折頭？

98 ，早兩個月有95無買到，你呢

都係98 不過其實都好抵玩 你諗下鋼款都炒到14-15既時候 金鋼竟然～～

朋友今年年中買88折

兩個月前好多ad有貨，依家想搵隻望下都無

這些機會

我上個禮拜行旺角 都係得一隻....

淨係見到白面同金面，黑面得有鑽

白面太斯文 有石又好閃 都係黑面好

年頭都買左隻116523不過水

14270

我而家都係DS同116503交換戴下

白面我試過都覺得無黑咁靚，個sales狂sale我金面同石面

佢冇黑面 梗係射你買其他野

死貨

不過我果隻係熊貓面

熊貓好靚呀

本身我藍貓同黑面二選一，藍貓好難搵 放棄

116622 40mm灰面藍針 邊間行有
好想入

問左好多間都無

我有 85K 入到

85K賣 覺得點

食水深左啲喎

三唔識七 唔通益你咩

出面貨都無咩凈。。。 有貨都一定唔會賣我呢個價，一定仲貴

熊貓我都有貨系度 可以dm我問下 我留左tg

新手上入手呢隻，二手價同現價幾多左右？
見旺角有間做緊95000

95000？ 傻撚左？

認真，95xxx

咁市價大約幾多左右？
二手價又約幾多？

一隻戴左廿年，一年 50 週年版

黑十係咪周圍ad都冇現貨？

留名

上星期係Mk果10間8間一隻都冇

95000？傻撚左？
原價先六萬尾？

綠針多唔多ad有現貨

新手買submarine 定deep sea 好

依家 16610lv 值幾錢？全新，想換隻地通儲下

去試下咪知囉 試又唔洗錢

綠圈黑面?

這款停左產，要搵難d喎

同街買差不多

日本好多人中意ym

Interested in 16610lv
Ching , tg talk

一向麻麻地，好像

Yes

呢隻我有興趣
有價就pm講聲
考慮下

on9公廁錶